city呢d九流大學究竟要幾垃圾先會入去讀？？？？

專收埋曬d asso垃圾 dse 失敗者

成班不學無術上堂聊事鬥非

畢業一係量地一係就做M記

師資又垃圾

啊豬啊狗大陸佬都話係professor

個campus又細過其他U 9萬幾平方米

校園又多閒雜人等，星期三啊叔坐入lecture睇馬

仲要冒住生命危險來返學，天花隨時lum

勸各位dse仔唔係無得揀都唔好入shitttyu

講到好似Poly唔係咁

出口術？

講野
邊間U冇後門狗呀

HSU

錯 係IVE大學

你讀過asso?又知asso垃圾？

asso有冇讀過都知係垃圾啦

入得到U有邊個會入asso
Asso唔係失敗者收容所係咩

無所謂啦
窮人入邊間u都一樣 理得你係唔係神科 就算醫科咪一樣讀到隻狗咁
有錢人讀asso都高級窮人hku
下星期復活節 打算去北歐非洲定北極行一轉？
咩話？唔出去行下？好悶ja
daddy約左我去LA睇勇士打快艇
咩話？上大陸網睇stream... 哦 無野啦

每個人適合嘅考試制度或者讀書方式都唔同
讀asso 唔靠source 靠自己能力
大部分present, paper都係一個人carry成組 再加埋考試 其實唔易 唔係個個都做到
成日捱夜 搞到腸胃有事都唔會有人可憐你
到收到offer個下真係一個解脫
我知道為呢兩年付出嘅努力係無白費到嘅時候 就好似大家 dse成功達到自己目標一樣 真係感動到喊

喺讀asso呢個過程 你證明咗自己嘅學術能力係足以入到你理想嘅大學學科 知道自己嘅毅力同極限去到邊

識幾個朋友dse一般但asso兩年升返u
依家畢埋業
利申dse後入3大 後來quit u
比大家參考

feel到你呢兩年過得好辛苦

係，競爭大過dse。

間間都有 但city non ju比率最高

走後門嘅食屎狗

首先,屌臭city 嘅風氣,由4月至6月中會達至高峰，
因為班dse雞面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

Dse放榜後，愁雲慘霧
班下年考嘅dse仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆Dse仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

埋大收得最多就用比率取巧？

即係你比人地努力多兩年，先證明到自己係一個普通人，可能入到U?
你會唔會試下只係用1000蚊捱一個月，知道自己的毅力同極限去到邊

Poly好多收返自己hd
計街外應該city多好多

個人廢咪覺得辛苦

街唔街外有咩分別

見到呢d post就知揀Jupas既時間又到

個難度同d學生都唔同啦

Agger

由al 用到而家

咁又唔同啊

因為年年都係咁

你覺得asso競爭大啲係因為你自己asso出嘅力大過dse啫
利申我都係後門狗

直升唔見有幾勁我淨知我GPA over3.6，繼續咁拎硬first hon
依加去左溝女，香港人放鬆啲喇好冇

後門狗

Ching 做咩未問過我就quote我講嘅嘢...
Anyway 讀Asso 目標入三大 壓力的確唔細
尤其讀社科 present, 寫無數paper加考試 仲要carry人 係忙過其他asso
利申：收到hku socsci offer

有乜意思直升仔淨係識三隻字？

要睇科 有D係直頭上流科黎 唔好睇小

Pound of my school 啲friend

依家唔知邊撚個唔放鬆

社科係忙
最慘就係成日都有d 炸彈group mate
我sem 1比人free ride，sem 2又係

巴打恭喜你
自問冇你嘅能力同努力去aim 三大
我有書讀就算

你入唔到大學定畀所謂嘅廢人屈到嬲嬲豬

你講到自己咁勁
咁你影張transcript上黎證明自己gpa>3.6

我仲乜要證明畀你地睇你都on99

咁我話你老母係雞都得啦

GPA都好晒

ching 加油#yupasso唔係真係啲人講噉易

你中意la 直升仔。

駁唔到

上年先有個15歲入科大，你大佢五年先同佢有相同能力

你咪一樣

咁都俾你發現到我都讀asso

ching 早過15歲入大學？同埋仲乜要同人比？挑贏係咪到hku，跟住到牛律，哈佛呀？贏唔到係咪叫我返去收收皮呀？

Ive咪幾好
畢業就搵到食

果陣想入hsu入唔到渣

又到呢個時候了

股市係咁就好囉

認同你努力
但垃圾收容所冇撚話錯你

Shittyu各方面都垃圾我唔否認
但係我想講係面積大細方便
Shitty只係細過三大
大過其餘咁多間大學

教大唔計？

重點係d asso狗扮degree holder
唔好以為campus係附近就無人知你唔係讀Asso

12.5>15.6

唔知上面堆人真心定假膠
點解會禁唔識尊重人？人要幾無自信先會日日係到笑9人

ass hole都讀到你咁

啱呀 自己u收自己asso hd一定鬆好多

要讀過毅進先知毅進垃圾？

感動還感動 都係後門狗

我又係連續俾人伏咗兩個sem 無得揀當自我修煉
到第三個sem先有啲好啲嘅groupmates

本身我都諗住有書讀就算
眼見啲小同中同入三大
自己就因為屋企問題搞到一鍋粥
唔甘心 於是chur爆自己
到修成正果 個心終於舒服返啲

巴打我都恭喜你

一班失敗者係度爭，叻果班直入曬啦。

郁啲話人係狗 侮辱咗啲狗 侮辱埋自己啫
Btw 窮丁食屎狗 你仲未解釋 點解你quote我講嘅說話當係你自己講 唔好隱形ok?

衰左

唔覺dse入city既垃圾，身邊唔小6科都叫有28

班ASSO仔我就真係冇眼睇，做project都幾篇長文都唔肯睇

啱用咪用

冇讀過商科
唔清楚商科嘅模式

師兄,唔洗理佢地點講喎,佢地只係一班想draw人 attention 嘅可憐蟲

識人入左cccu Asso marketing，之後同人講有jupas creative media offer，扮degree holder
兩年後再同人講轉系去左City BBA marketing 佢唔係以為真係有人信呀嘛
人無恥便無敵，面皮要有幾厚先講得出呢個大話

爭咩呀 兩樣溝埋變做瀨尿牛丸呀笨
腦細：直升後門都係我條狗
利申：後門狗

咁你dse又唔比心機d

屌你老味 唔明個堆入唔撚到大學嘅人
入個後門點解可以翻身入U
同個堆花咗好多時間心力喺dse一take入嘅人睇齊

唔好以為兩年努力好撚把炮啦
無可否認 一定有啲人中學好努力但失手入asso
嚟啲冇得講
但咁撚大間asso一定有一堆人中學唔撚讀書
望到人入U又後悔就好似好勤力讀咁
人地一take入U個啲成個中學都為咗dse奮鬥呀
Asso個兩年就話辛苦

辛苦讀咗十幾年書 終於捱到入u 先發覺原來經asso仲容易升到上去好啲既學校 咁我仲咩咁辛苦犧牲咁多去讀書
雖然我都好欣賞asso同學嘅努力 但總係覺得唔公平

勁多後門狗升含大

Bank and account ;)

有錢一早過左外國
駛撚讀Asso

咁入到city 獸醫uncon 又廢唔廢 垃唔垃圾？

讀i大算啦你地

我城新大三

Dlnm 啱用大撚曬啊? 亂鳩拎人講過嘅嘢 扮係自己講 仲要拎嚟同人拗 痴撚線 知識產權識唔識啊？重新寫過啲屬於自己嘅嘢一啲都唔難 你都係返去做食屎狗啦

晚成大器有原罪？？

講到city直升嗰啲dse好高分咁

驚冇面

識人asso升U打哂飛機 不過係Poly...
非3大唔明有乜好J

咁你成左大器未啊

樓豬似乎對自己dse唔係好有信心，想入city

其實都大分別 埋大收番好多自己本部既HD
本部既HD其實真係同普通Degree味一樣
讚既野完全一樣做既野又完全一樣
只不過係冇哂果啲General Study既科 咩CE Tmrleader